CatGirl直播推爆討論區(25) CG健康關注組 Ken人身安全關注組 正面fans善意提醒 我地真係好撚鍾意CG

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13.00
Update: 屍豬已經hide左呢段likef
《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

《馬丁語錄》

死忠
Martin Linna Py F Flora Wong SuetYeeShek
Lok Gor Jacky Lau Kafai1229 JL

c豬金句
[size=2]1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

lm

CG疑似假自購

Ken究竟仲有冇用交友app同call g？

c豬 fans報到

會歌

推推推

唬唬哈

推一下

係咪要學？

笑死

cg晚晚要食牛腩 運動又唔做

會歌一定要識

要同c豬合唱

cg 快搞正面fans meeting

Lm

食少一塊豬皮又嚟投訴

好似為cg而寫咁

新po lm

好想cg 開likef 同佢展開激情對話

係咪有tg group 一開頭要幾個po既活躍粉絲黎

我想瘋狂入ken

同cg tg fans gp

牛腩咁貴 佢會食？

不想活了

食叉燒

好想食

想同cg野餐

想同佢買燒味去拜山

幾時開likef呀 想大力支持佢做自己

俾佢block 晒d ac

頭po又多咗嘢睇

下次開likef 再嚟過

推一推

食蛋

推兩推
我愛cg

要整幾多排蛋

星期五cg 會唔會直播打邊爐
有得出去食了

兩排

夠唔夠呀 cg同kenken都食一排

兩排淨係夠佢食

仲有幾時會再likef去飲茶

負責帶美極

天氣咁熱 準備10杯台式飲品俾cgbb

10杯全糖台式飲品

咁呀
批發版嘅一底雞蛋

多糖

Cg幾時拍royal級垃圾片

好想睇cg瘋狂買hktvmall 瘋狂試食
幾時岀片呀

我都等緊

喂呀做咩提我
我已經俾佢寫咗入去小氣薄

睇緊cg食牛腩

新帖LM

不了

pish

三十隻

九毛九差d睇左做鳩毛
有閱讀障礙啦

睇多啲heytus 嘅comment 就醫得返

新post lm

推

有嘢食佢實狂砌 無肉佢又頹廢 狂食吔壞腸胃

今晚有無likef 呀？好多問題想問呀

佢而家禮拜六日先開likef

一日不見如隔三秋

七日不見如隔一週

掛住Cgbb

佢好似話應該唔會

Ken CG近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼柒碌嗎

佢咩都話唔會咩都唔拍啦宜家

邊間教會

好miss佢地爭食腸粉皮

cg 教

cg bb開番啲likef俾我地睇我地係正面fans

推推先

cg推推

好懷念之前睇likef送飯日子

呢排大家睇緊咩likef 有咩推介

正能量師

臨瞓當電台聽

而家睇片頂住先

唔夠真性情

好後悔自己嫌d likef長無睇

做唔到自己

我都係
懺悔師

好想睇台灣likef呀

認真咩

而家想睇都。。。。

我都係但7個鐘點睇

我見之前啲巴絲話有條11個鐘

上次puzzle有8個鐘

當魔戒三部曲咁睇

係喎

佢哋話試過18個鐘 計埋訓教

cls全日淨係睇佢

冇得再睇佢瞓覺

24都試過啦，直播訓覺扯鼻鼾

好似有個likef 直播左2日 ？

唔知睇瞓覺有無人課金呢

圓仔都好似會咁直播

好想睇下

愈來愈長

有500蚊係咪即使彈起身講多謝

閪面 > 瞪大眼O嘴 > 好好態度

>>

好好態度>頂唔順做返自己>閪面
無限loop

準確到

心路歷程

likef幾多個鐘都係咁

咦 Ken Lau 做咩del曬啲相啊比人發現你叫雞心虛啊又比帽cg又叫雞 毒撚界最撚威係你啦

cg真係慘

今日不追擊cg了
首要追擊Call G Ken

cg嘅青春都俾曬ken 換來嘅係出軌同叫雞

cg變綠巨人啦

你又唔明當事人要日日面對一座山。要D平衡好正常。

會唔會泰國先有肥婆人妖叫？一次過滿足晒Ken 兩個願望？

係 我都有睇嗰啲po

cg仲有馬丁包

仲有啲$500金主

我會幾千幾千咁課

一定會

好驚人.....

Too fat to handle

嚇親

叫泰國雞

好正

屌 做乜鳩

佢係咪唔識咩叫儀態

不能只有我看到

好彩我手動load圖 俾你嚇死喇

幫大家回帶一下燒味野餐

電腦睇好震撼

見到都飽

一㩒入置頂就嚇親

佢同linna咪個隻豬

不了 咁多脂肪點食

追完post

巨型豬

好想玩佢個肚腩

C豬越肥膩越鍾意

打鼓

竟然唔係依唷

CG出浴圖

cls 想睇

佢成日都露 已經唔記得咗邊次打邊次

笑死燈神

咩料。。。。。

你有眼福
我好似冇睇過

比佢d回本攻略累死

想睇

圖please

岩岩發現cg會員可以課$150有無巴打可以講下$25同$150有咩分別

想問咩係綠色巨人
成日都聽佢地講 但唔知咩黎

見字飲水 否則變cg

150果個係咪肉肉奶媽

係

啱啱飲緊

飲緊

飲水先可以高防

好醜怪

屌好撚嘔心

好震撼！！！

屌

其實咁多圖都顯示佢係無著底褲

芝士拉絲

突然咁多核突相既

國皇的新衣
得佢自己先見到條底褲

你要諗下好彩佢唔係著睡裙

唔著Bra都算 唔著底褲真係接受唔到

你現正聚腳於 重口台
返回

想嘔阿大佬

好恐怖點解夠膽直播住俾人睇

仲震憾過三點式相個肚

真人show

好值得收藏既相

因為又大咗

佢條褲真係勁低腰

我都好佩服佢可以咁‘真性情’

好撚大個肚

露gap

不如拍祼照寫真集 想J

C兄 試下唔好咁痴線

你pm佢表達訴求

食到好偏

留名

Heytus 乾啦希
希也希也希

重口味

勇者

集資要求cg出裸體寫真

真賣肉

指定要裸體圍裙

腦魔 100

想奶cg啲肉肉

真係百貨應百客

啱晒馬丁

好想睇

如果唔戴既話呢張圖就露點架喇, 一露點就會食大量檢舉, 然後被Ban咁就要靠脂肪維生架喇

叔叔 摸芝雞扒一塊

唔好誤會 我都覺佢地好可愛嫁
無歧視意思

真係要食 咩你咁有錢架？咁還番2萬俾我先

CG: 嘩！廿蚊我唔要我唔試我唔試喇，你要唔要
Ken: 咁我試囉
CG: 廿蚊港幣喎
Ken: 試下囉
CG: 79蚊台幣喎 認真咩你真係試？
Ken: 我好想試下
CG: 咁無理由你食到咁貴 我又唔.. 你成日都食咁貴
Ken: 咩呀都係試一次咋嘛
CG: 廿蚊港幣喎
Ken: 咁得意 你個謝霆鋒都四十蚊啦
CG: 40台幣呀r，10蚊港幣呀r
Ken: 咁你買兩支，10蚊港幣一支嘅嘢飲你又買 ...
CG: (指住包雪條) 你呢個一個廿蚊呀

就係等呢篇出現

夠忠實fans

仲爭一句 我唔想影呀

(推開鏡頭)

輕輕一推

背左

cg幾時岀片開likef呀？
如果佢岀cut條雪糕片 包保呢度成班巴絲幫佢刷view 上熱門

一人睇十萬次

我幫佢出

睇緊台灣片
Cg字典 孜然讀咗茂然

係咩都讀錯哂

唔識讀好心查一查先

Live 精華！！

查就就唔係我

*查左

正面fans出動

人型豬
屌

你夠買謝霆鋒啦

見到cg窒左窒，唔敢出聲

快d啦

到底呀ken叫雞 cg知唔知
唔知既話就慘慘豬
知既話 佢兩個都好撚唔正常

燈死阿ken
btw 咁快25cls

理虧

40蚊台幣呀 10蚊港紙喳

但雪糕要廿蚊港幣

唔係day1啦

免費娛樂呀 唔俾要求多

但你買咗兩枝喎

食雞翼食到嘔

400秒我youtube搵唔到既

其實佢去楚撚係咪自費？平時廿文都嫌貴，但兩個人消夜叫到成枱餸

自 原來係4個月前

可能有sponsor

佢d食評好似係咁兜咁
呀ken話四季豆咸 佢就話送飯一流

Ig post hktv 馬J 個酒精噴霧已經露底，呃9人，個post 又無寫ad 廣告

呢條真係royal級

蟻 + 珍多冰

有新片

廢到

直播最精華嘅嘢都冇咗

內容冇乜依家係咪全職開箱師

其實大家睇佢都預要咩內容嫁啦，主要睇佢爆食，japjapjap...., 動物星球咁啫

我要likef呀cg

其實真係柒到唔敢睇

#catgirlfansart

你岩

死甜又出現

作文必用詞語

cg:49蚊包有少少貴
Kg: nuts差唔多啦
Cg:係係係係係

好詳細 就快有c豬語錄生成器

直播r屎忽
c豬真係好真好做自己

真係咩都做得出

係咪比人話得多 個頭唔油既？
btw 重係著緊件E唷衫

件E喔衫佢唔係買左十鳩幾件咩

個頭咁樣咪幾好

靚又點？

回帶 點撚解牛扒會比佢煎撚到變豬扒

好似係真係豬排黎
佢地唔識分9 up 話係牛

因為係塊牛扒嘅問題

佢唔讚得㗎

真係救撚命

讚又會話你潤佢臭串到

cg係唔會錯架

不嬲都係咁㗎喎

cg個啲食評真係小學雞作文咁中文精英班

會話我哋自信心太低

一定係唔夠新鮮啦

見到都......減肥成功

Cg:唔鍾意你咪唔好睇囉

巨峰提子
味道較甜，不過提子味十分清爽解渴。
來到日本餐廳，當然要嚐嚐綠茶。 雖然這不是傳統綠茶，而是紙包的蜂蜜綠茶， 不過很夠冰凍， 是我們新一代的口味

道地嘢飲都要寫

煎得靚就唔係我

咪

loser

癲

要靠攻擊cg去搏認同感

環境一定係配優美 無見過其他形容詞

食完辛辣海鮮味杯麵寫食評
我吃到cg的味道 十分新鮮 道地 值得一試

呢幅圖都係有兩塊

本是同根生

要靠cg擦存在感

推下po先

呢個真
呢排好有存在感

佢嗰隻甜唔係死甜

唔知有咩好寫

仲有優越感

要阿ken講先有說服力

小心又比人剪你入片

新片咁悶既 好造作

哇~ 五舊水呀~

唔chemical

覺得高人一等了

cg已經mark低左袁天使娜

又話做自己

$500蚊喎！認真咩！

而家睇返佢個咀真係好O

第一代heytus

見到佢地啲交流覺得好尷尬

首個cg追擊手

出啲唔關事既post佢都當係屌佢㗎啦 認命

下午茶 肥婆勿入

叫佢唔好入㗎啦 係要入

自從多左你地班heytus就收斂哂
又唔做自己 勁悶

內有兩塊豬扒

好想做自己呀

下次likef入去做正面fans同講淫嘢

笑到震

呀ken笑得好寒酸

真係笑到仆街

將人地既chatroom 變成我地既chatroom

立即變臉亦得 得左

睇返都笑到仆街

我推左呢個Post

呀ken你睇下佢地

佢塊面肯定會黑
Ken:燈光問題

又恰鳩我

寒酸嚟講我投cg變面o嘴o咁耐一票

ken:

你出句聲啦

下 我.....聽唔到你講咩

認真咩 其實你係咪真係佢地手足黎

佢之前同一條片 一開始話個麥旋風好好食 但片尾又話好失望咁難食

勁好笑

kenken成日都拆cg檯

WARNING WARNING

入面又話人笑佢

2個都劣食 2個都唔信

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

真係好肉酸

希他肛啦稀

食少一塊豬皮又嚟投訴

會唔會又ban

但你都唔完美

金句

揞住半邊嘴笑

完美嗰句唔成立

好好味啊

你是圓美

或者完尾

佢冇講錯，一完美既人都係會俾人批。
其實佢都係完美, 不過係完美地閪果隻

做回自己就好

又冇菜

啲屎肯定好臭

暫時仲喺度

任食場佢會自費加牛肉同海鮮都無咩可能

支持cg

cg靚相 btw第一張屌得落

好有禮貌

g 持 快啲開likef

哦，好易明啫。( 甜+苦 ) 除2等於冇味。 ( 好重香蕉味+好淡 )除2即係等於有味，只係唔知係咩味，總知就係有味。

唔緊要 你都係做自己啫

秒經

即係普普通通不過不失

佢著黑色裙都幾好睇

睇落去有肉地 正

雙眼發光

以前好sweet

你都幾重口味

最鍾意有肉地

似大肚8個月，就生得

你重啲而家既cg你都屌落

逝去感情如何留得住

Yeah! You Got it !!
即係講咗等於冇講, 但佢地又真係有講喎。

你聽唔出佢成日投訴我唔同佢扑嘢咩

好似我哋睇片咁
唔知睇咗乜但睇曬

咁你以前有冇屌過先

Cg真係好鍾意食腸

俾佢講到好吸引

Cg食牛角腸圖.jpg

成日話飲酸野消脂消左脂咪唔係佢

嘩 咁大碟
佢一定自己食得曬

食咗好多野
一定好滿足

唔係好明你講咩

仲要食兩啖阿ken嘅

Agger
有人請佢可能會嘅

有冇人想同cg打機

喵 我地已經食到好飽好飽

一齊玩L4D2

嗌埋擂沙湯丸 芝麻糊同脆皮菠蘿包

但攝影師堅持話要食埋個甜品先

極速變面

飲完係咪可以pass away

30歲大計

我想試吓你嗰個
Um...你嗰個好食D

正喎 好耐未玩過

Kg等到了

可以去揾晶晶

我地有份貢獻嫁
雖然佢地話觀眾同收入無關係

訓係到賺錢

想食牛肉腸

你嗰碟好似大碟啲

死都要賴ken

咁多台灣

好寒酸

啲view跌咁多 好擔心cg

我有日日睇㗎

個樣現實到

唔怕！有金主！

開live 開live

我都想玩番

原來Kiki&May開咗唔係好多年

本身仲西梗面，之後即刻變哂面多謝忠粉然後數鳩連登
之前出去食肉人地送多兩碟又影后上身
今次做咩唔講句「我最討厭嘅事出現啦」

沒有比較，沒有傷害

Cg:我哋唔評論其他YouTuber

我地做自己

KiKi&May

CG

小心幅圖陰大家，個y-axis係唔同刻度咖

唔怕 有肉肉奶媽

兩公婆單野幫左佢地唔少啦，單野之後多左好多sub

Harry同我delete左佢

收斂左少少

好得意

但好似好少錢 夠唔夠食

Ken 又呆撚左

Ken冇得食個樣

仲有兩碟牛腸

一人六千 點夠食
不過今個月有咁多donation
打和~

Kg嗰兩皮真係還到幾時先還得完

台幣？

用肉體

佢嗰度唔係台幣做單位咩

訓係度食住炸雞工作

仲以為係港紙
咁咪仲少真係食西北風

所以靠咁多位忠粉養喇

好心痛cg

下次捐夠5000

佢真係唔識用又死要用成語

晴天霹靂

晴天pig pig

條新片
呀ken比枝野佢聞
cg:我唔係狗 唔想聞
真係好撚on9
你食野唔撚聞野既? 肥撚到塞撚住個腦

But I will keep trying!!!

佢心情唔好呀有機會仲唔屌ken咩

有冇tg group 係專門傾cg ？想入

呢到

不如佢直接講生甜啦 屌

金句嚟唔可以改

佢心諗

正如尼樣野我覺得好平好道地既道理一樣

CG啲新片都唔好睇既....都係開Likef做自己好睇啲

好悶

但我作為Fans一定會睇晒

最少一個人睇十次

我都會睇晒

無錯 臨瞓睇 起身再睇

叫埋呀媽呀爸睇

me2

必須的 食住飯睇 搭住車睇

好忠實呀

搭車睇果陣重要開到最大聲

嗨！ 又係我cat girl 呀

依家佢唔敢話啲野貴啦

btw佢個頭好左好多好柔順

乾淨咗咪好
靚好多
順眼好多

靚....認真咩？

有改善要俾啲鼓勵嘅

我係c豬mode

我咪又係我 做自己

我日日有洗頭
靚唔靚又點 最緊要做人自己開心 唔洗為咗討好人去做自己唔鍾意做嘅嘢

改咗就唔係佢

"我靚唔靚關唔關你事呀？"

有聲

死甜就係死甜 無其他形容詞

事實係唔靚

新片真係好悶

背咗金句好耐

m底
唔識反抗
如果唔係點會同隻豬一齊咁耐

愈後愈悶

Youtube界譚校長/成龍

醜又點

點解可以扮得咁似

個 puzzle 幾靚

我背咗好耐㗎

100 分

努力中 無睇likef爭d

差咁多

Cg真係好慢好慢

過左氣?

佢d片越黎越唔好睇

個肚加埋個髮型
成個相撲手咁

真係似

網主又更新咗

真係好少追連登post，之前見有人講痴線西，自己完全唔明，今日又冇所事事，走去追痴線西啲post。終於明白點解catgirl針對改圖呢點。原來入面部份人都係唔鐘意catgirl啲態度但係就討厭連登仔改catgirl圖。

林鄭衰格=可以改圖笑佢

catgirl衰格=唔笑得

話人哋改你圖，取笑你。唔知你平時放ig story個啲改圖又點呢？哦 你笑人就得 人笑你就hater。大佬呀，我用特異功能隔著部電腦除你條褲？令到你露過屎忽出嚟？我叫你成日直播講咸野架？卑氣臭同adhd有咩關係？條廿蚊雪條個價我定既？邊個經常直播暗示ken00123係鐘意男人睇GV? 你自己不停係直播禁廣告，然後呃觀眾部電腦有bug（一年前已經寫佢係咁）我教你架？好多其他例子⋯唔想寫

好啦，見到有少許人用改圖既借口幫你辯護，你就食住個勢還拖，你條友好識spin風向。係直播到話我憎你，你係明白，因為你覺得我想你死，但係你話唔明白點解連登仔要追撃你，好似我咁。想玩分化呀？同你講，所有人攻擊你既都係因為俾你攻撃過，人哋先對你產生反感。話哂我係會員，又科金俾你，穫穫屌我老母。同你反映又block埋我個。唔追撃你都唔係人啦。你係hktvmall買嘢，人哋份量少啲，你都留言俾一星人啦。而家所有人評價返你為人，你就接受唔到呀？如果hktvmall間商店調轉頭話你俾個粒星係惡意留言/打手/hater黎，唔知你又點感覺呢

唔怪得instagram有肥娃張相，我終於明哂，蛇鼠一窩。今次肥娃多得你catgirl唔少。

是日精華：上一個live，4:38:50-4:40:00，真人示範咩叫鬼拍後尾枕

好想睇精華

IG有肥蛙張相即係咩意思?

佢地之前同yepi食飯嘛
好似去桔梗食
然後放咗張相上ig

個胸

網主好波

網主先係終極追擊手

全部都係肉啲屎肯定好硬

又硬又臭花崗岩屎

愛之深責之切

希望cg明白我地

上個live個段時間 講過D咩？

我地真係好撚鍾意CG

依家cg驚咗我哋啦

今日禮拜三 距離cg開likef又近多幾日

網主可唔可以爆多啲馬丁
個人認為佢為人比c豬更西

綠色啫喱

我地先係忠實fans

每個星期嘅願望

你要改名做屍豬希突斯

每次都要等一個禮拜 好難捱

個名幾靚

馬丁根本就係一個現實中冇朋友 冇愛情 冇屋企人 冇存在感既一個死廢中 淨係可以靠上網課金一個肥妹去獲得俾人推崇既虛榮感

好有feel

每個禮拜一都好失落

諗起仲要等一個禮拜就

舊likef又冇曬

推呀

有啲鬼妹feel
同cg一樣mix mix地

聽日終於星期四

佢邊到mix邊到

九龍mix...

泰國mix牛池灣

牛池灣mix泰國

衰過唔mix

有絲打整左set好靚嘅Sticker

好正啊

忠粉快啲下載

用緊

忠粉認證

慎入 內有cg裸體

忠粉FCed

我滿心期待

內有幾多塊豬扒

其實kengirl d鏡頭真心高質 可惜拍檔係cg

啱啱碌番前幾個post睇有人起左佢底,佢個linkedin寫住做manager,成日去土耳其出差,又提供啲土耳其product俾cg賣廣告

內有7塊豬扒

點睇都唔止

集齊哂CG經典一刻

始終讀過電影

我地要做正面fans

餓左好耐

即睇

好喎

其實我都係

有冇人可以po返cg食評完整版 想背

一瞓醒又要睇一睇cg d片

Cg 係咪淨係youtube 先會指名廣告，ig 同openrice d post 唔會講廣告？

呢個post又就黎1001

因為現實無人理 所以咪要上網搵存在感可悲到

前面有po
開圖片模式搵

好問題
一隻豬可以整到幾多塊豬扒

登凳～馬丁憤怒了

但係你後生過丁丁

馬丁幾時出律師信俾我啊 定係因為我講既係事實啊

同埋起碼有覺悟既可以改，而唔會好似個廢中咁沉迷網上歡愉，另類自瀆

溝死女啦丁哥

Cg同丁丁一齊都幾好
起碼cg被人蝦即刻出聲保護佢
又比錢cg氹返佢
相反kenken就乜都話聽唔到

呢個結局係最好
kenken又可以搵返ex
cg又有人埋單
個青爐又可以繼續

Super

Kenken唔知係咪每次去泰國都搵晶晶

有無計過馬丁每個月課金幾多比cg
有無一雞野?

去日本有冇去無料案內所
話曬喺心齋橋玩咗咁多日

每次去泰國都緊火

天氣熱個人都緊火啲

得

其實佢係害左cg

又差d睇左做 生過丁丁
cg可摸耳攬下我

年輕是本錢

我係攝影師馬～丁～～出來了

馬丁 只識喺chatroom聲大夾惡
現實門口狗一隻
C豬同ken girl咪會當你神咁拜
因為佢地未見過世面，井底之蛙
我唔會怪佢地咁無知
不過你呢類中年人士利用人地呢回黎抬高自己
真係好可悲
4-50歲好命嘅有頭家
唔洗好似你淪落到要起chatroom做風紀
仲沾沾自喜
快啲出律師信啦
定人地當你戇鳩仔唔show你

係咪我理解問題佢咁樣唔係串緊cg咩

講事實出咩律師信

馬丁課金未
Cg同ken等你養佢

唔係啦
嗰陣啲觀眾講梗馬丁佢地係咪有特權，講乜野cg都唔會ban
之後馬丁大約意思做會員冇特權嘅話我做黎做咩

然後cg一開始又講明做會員冇着數

其實Ken自己出去接Job完全冇問題 一定養到自己

哇,串過馬撚

丁丁好man

隨緣啦 真係隨緣

5:19 cheese

大男人

之後有個忠粉cm :martin my hero❤️
勁作嘔

搵個有個人魅力嘅人做拍檔一定得

ex

但仲有冇人肯同ken拍檔

之前睇左個飲食youtuber叫星星cfu
啲連登仔都幾buy佢
但差啲拍攝剪接技巧
Kenken可以諗下去呢個channel
仲有啖好食添

成日諗起佢
有女朋友嘅 應該會呷醋

職人吹水

女朋友：你揀cg定揀我？

佢啲投巧好好用

食好多好野

兩難

有冇冇戴口罩個樣睇下?

真
佢啲片頭好得意

瀨

宜家先睇到網主真係好正
勁好笑

拳頭硬左

唔敢問 驚接受唔到

另類可愛

手足

好想等睇佢屌9連登仔

阿ken班人又黎喇

對摺師

想睇佢西面

你要睇醫生

Donki donki噢

好身手

唬哈唬哈

唬唬唬哈唬哈

：唉...

俾港女西面會有快感既毒撚

：下....要講咩呀

加一
睇到硬左

想屍豬幫我check

同朕check下

個樣再厭惡啲

:姐係 姐係 我覺得 姐係

推爆

推爆邊個

你想呢

如果下次likef又屌我地佢就賺到fatfat

唬哈唬哈唬哈 摩爹摩爹 iguigu donki donki喔

背左呢個未 要考架

背緊背緊

Ken 豬

係咪要做埋表情 動作

梗係啦

仲唔快d多謝我地呢班heytus

有update!!!!

希他肛啦希

我都有cut呢段落去段lIkef

原來馬丁係手足

我愛樓主

呢段fans必睇

識背先係fans

考試要考

指定範文

阿ken對住佢究竟點起機...

網主

背哂佢

馬丁黎
睇你平時串柒柒
原來身在曹營心在漢

多謝網主咁有心
我地真係好撚鍾意c豬

呀 係多謝丁丁

癡線有聲

原來馬丁都係手足

PS:有連登話ken lau 搵晶晶，我查核過，果個應該唔係ken lau嚟。最後兩張相係幫佢澄清，大家留意。最後後補返條片關於鬼拍後尾枕，佢點解咁驚，「佢都冇我呢個電話」, 你哋自行判斷。

Ken ken 網主幫你澄清返了
不過你今年上cueasy水洗都唔清

網主真係好勁

係網主呀 可唔可以放多d經典likef俾我地班heytus睇呀？

Ken ken 被疑似ex 朋友Kiki e 踢爆收埋另一張sim卡

個樣定哂格，打醒12分精神
平時c豬solo梗嗰時又扮失聰

網主個網入面擺咗

Cg solo
Kg選擇性失聰

放短片都好呀

佢唔係扮開睇唔到架咩 又會讀個cm同自己爆響口

精華片段都夠

同求

期待278同日本廁所喊

我都想睇呀

我又要睇

網主依排好唔得閒
更多更新

辛苦曬

網主收埋好多正嘢自己J

好想睇likef

每日擠牙膏

網主要happy share

cg日報

每日都好期待

當新聞咁睇

想睇C豬嬲到谷行曬個樣

cg黑曬面>燈光問題

我都好想睇

話說有冇人喺灣灣食過佢哋嗰隻雪條

MORE

屌 咁快比條肥西搞到冇得睇

好快手
Cg食多D嘢 唔係冇力氣mon post

好賤, 網主又唔係拎黎賺錢

好想cg開番哂的likef

因為講中咗 仲唔瘋狂report

反正有backup

廿蚊喎個段我已經睇到識背

meji -> miji

cg 唔怕同你講 你上次likef條片 我已經backup好啦

實嬲到扎扎跳

辛苦網主剪完up完up完轉頭就冇咗

呢段入門必背

sugar daddy馬丁做野未呀

仲有donki

唔背晒都唔好同人講你係屍豬fan屎

a e i o u都未識讀

仲有靚唔靚又點

做自己但係唔啱聽嘅comments就del

100分！！！！

做自己就係要del cm

呢段最正係佢嬲爆爆行去俾錢果陣，睇都唔睇下，撞到人，道歉都無聲，老鳳咁

做自己仲要干涉埋其他人對佢既comment叻女

屍豬人生格言: heytus gonna hey

出到門口仲要karen上身 叫手足唔好影佢

cg 進化論

佢會話：係我朋友send比我 我從來都冇mon post

實激到c豬面都紅晒

朋友=馬丁
屋企人=馬丁

舊會員=馬丁

希他乾那希 萬歲

金主=馬丁

Mon好貼

sugar daddy

C豬唔鍾意人讚佢架

讚=兜圈mean佢

我之前識個極品毒撚真係咁 幾毫子都計住晒 好撚肉酸背囊又掛埋啲卡通女女 毒到呢 又毒又cheap

數學家是怎樣練成的

佢地左計右計完發左達未

屌 條片俾Cg report jor

可能係馬丁report

有冇手足搵d 唔會被bam 既片網比呢位網主

Cg 好介意咩 又話做自己

CatGirl直播推爆討論區(26) CG健康關注組 Ken人身安全關注組 正面fans善意提醒 我地真係好撚鍾意CG

聽日cg 有邊牛黑色衫

cg近況好嗎 每日忙碌嗎

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

Ken: 真想帶你見見 我剛識到的他
我想聽你意見 這算是病吧

ken最近還好嗎 尚有叫泰國雞嗎
最近 近乎沒吃肉 你會否肚餓嗎

唱出黎

cg教教歌

地震未

嬲到喊

暴雨

仲打雷

Cg嘅咆哮聲

推到有全首

幫推

呢到有冇改歌高手

*度

ken最近還好嗎 尚會去泰國叫雞嗎
最近 近乎沒吃肉 你會否肚餓嗎
真想帶你見見 我剛識到的他
我想聽你意見 這算是病吧 ?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛慕她 ?

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也 折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

我 有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎？

真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧 ?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
沒令自己戀上她 ?

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也 折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

各位教友一人一句

真想帶你試試 這新裝珍珠雪糕
我想聽你意見 這算是病吧

ken最近還好嗎 尚會去泰國叫雞嗎
最近 近乎沒吃肉 你會否肚餓嗎
真想帶你見見 我剛識到的他
我想聽你意見 這算是病吧 ?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛慕她 ?

難道沒吃肉太耐 體重都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也 折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

我 有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎？

真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧 ?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
沒令自己戀上她 ?

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也 折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

為何無論你 願意怎樣試 怎樣也
Cg 一樣說廿蚊！

難道沒吃肉太耐 體重都追不回來

KEN 叫雞同5P交友單野唔知比CG發現左依家點

手足ken

冇likef 個post推慢咗